沙利從此禁煙著老西剃鬚

【體育】車路士新領隊沙利出身意大利南部鄉村地帶，如今球會要求他穿西裝和半場禁止在更衣室抽煙，他一一照做。

車路士是位於倫敦的英超豪門，新領隊沙利（Maurizo Sarri）卻來自意大利南部的那不勒斯，他過去不修邊幅，愛穿運動衫在場邊督師，甚至拿出香煙狂抽。不過，車仔方面已經要求他改掉兩大壞毛病，如今看來他也的確聽教聽話。

根據英國傳媒報道，車仔高層在簽約時提出兩個要求，在公開場合、尤其是比賽時要穿西裝，不能再隨便穿件polo恤就督師。此外，半場在更衣室内也不準抽煙，這對於這位煙鏟領隊而言，恐怕會十分難受，相信需要一些時間去適應。

不過，根據上任以來的觀察，沙利也一直都穿西裝示人，也沒有被記者拍下抽煙的圖片。此外，他還把鬍子剃得乾净，不像過去在拿玻里那樣一臉鬍渣子。

兩年好快過

過多兩年就唱：沙利～多謝你～

and so sarri can wait

干地有時比賽都著運動衫啦

學似香港睇波班廢老半場出晒球場邊整返幾飛先

食得好食
我驚到時比莫拉達激撚死冇得食

其實班足球領隊從事體育 開工時著相對應既運動服飾有咩問題
點解一定要西裝

聽教聽話

反而一位一日食開幾包煙嘅人 如果一下子冇得比佢食 咁佢身體會唔會有影響

比賽時算係正式場合 代表球會形象掛

鳩普比賽有著過西裝？

唔同球會

Conte都唔洗場場著西裝

所以炒左

放心啦
唔夠半年車迷就會叫佢死全家同趕佢走

系

咁大癮點頂得住

轉食手指餅搞掂

電子煙

沙狗大肚腩雞蟲樣 梗係要求高d

串錯字

博炒咪著呢d囉